（突發）國務院於今日下午3點會出黎廢up

大家準備好玩bingo未

9月8！到時見！

bingo紙

又介紹

冷處理

究竟乜撚野中文係「介紹睇法」

到底港澳辦定中聯辦先係話事

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

可以不理. 廢UP會

介紹
咩中文撚

國冇丸汪汪汪汪

實係咩野恐怖主義既苗頭

又干涉香港內政

外國勢力一定有

閲

恥夾？

請注名邊個國家既國務院

WFC?
冷處理 十一見

Bingo紙ready

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

繼續活係平行世界既中共

依家我有三不睇記得會
一不睇港共
二不睇支共
三不睇塔利班

應該國務院 >>>>>>>>>>>> 港澳辦/中聯辦

理論上係
實際上唔係

港澳辦係國務院屬下機構

又要攞返張bingo紙出黎

國務院係無牙老虎黎 大把香港既工作小組 架空晒

介紹睇法
咩中文黎

屌

顏色革命
外國勢力

兩者上級機構都係「中央港澳工作協調小組」，而「協調小組」係中共黨中央嘅機構

國務院都係對內地同香港緊餘既愚民發表講話,大家唔洗太過介懷等黨國藍文宣可以有個方向,有D權威士比佢地CAP圖。
咪又係話:錄音係假既, 錄音唔代表行政長官政治立場(死攬)
一係就話:香港示威已經係恐怖主義,佢地點點點傷害(有幾毒講到幾毒)
最後就話:中央政府冇收過林鄭resign, 支持佢做所有野(去salon),同埋叫人唔好指手畫腳

香港油水之地
睇個個一定唔係國務院控制到既人

其實國務院記者招待會睇都冇乜意思，佢Target audience係大陸韭菜，唔係香港市民

韭菜呢個TERM真係好屈

話到事既人都可以係國務院入面
只係唔一定係李克強

好悶啊，幾時出解放軍

btw，我都開始唔睇啲狗官同狗嘅鳩up記者會，我覺得睇精華片段就已經okay，因為來來去去都係果三幅屁

擺明李克強都唔夠膽 出黎9up ，但明明佢咁憎維尼

唔係應該分享看法咩 on99

咪又係嗰幾個四字詞

出兵啦 屌
介紹咩睇法

李克強好似玩完左

落台？

做黎比佢d同胞睇，迷惑民眾姐

又有得玩

過到初一 過唔到十五

都唔係俾我地睇嘅 睇嚟都嘥鳩氣

各位勇士，抗爭進入中段，係最難捱的

一定要延長抗爭，持續性抗爭，直到勝利

希望大家拖長黎玩，一定要不被捕

保持人手充足，鬥長命！！！

未來係年輕人的！

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，外除港賊

爭取民主人權法，懲處狗官

第二次五四運動

為民主、自由而努力，香港人，加油

又搵兩個廢人出黎鳩up, 哂data

咪晒Data 啦， 大話呢幾個月做未聽夠咩？

共匪係過唔到初一 更加唔洗想過到十五

依法治港
說三道四
一國兩制

每次燒完國旗就會出黎9up

9成9講燒國旗件事觸碰一國兩制底線

無人care支那國務院講咩廢話，我地只關心美國國會

同意呀

中聯辦"理應“只係負責聯絡交流 唔會直接負責政治議題
港澳辦相反就寫明係總理指揮 有協商政令既功能
所以照理係港澳辦高少少
又或者可以當港澳辦係“官方“ 中聯辦係“非官方“

唔明支那話

又摺被軍震懾？

姐係個冚家產段錄音係真咖喇，急撚住出黎澄清

香港人加油！

開盤

外國勢力 1 ：1.1
說三道四 1 ：1.1
國家堅決 1 ：1.1
支持特區 1 ：1.5
停自由行 1 ：5.5
光復香港 1 ：10
時代革命 1 ：10
林奠下台 1 ：50

又出黎吠
支那狗

都係廢噏
完全唔需理會

可能又提返恐怖主義

Bingo紙準備，又出黎讀稿

日日係大陸新聞播香港人有得選議員係港獨行為

民主法來了，中共終於急了

譴責譴責譴責

拎番林病今日份稿

屌 我以為係美國果個

因果由國，（跪求）容港治己

班北佬知唔知乜野叫「你做初一，我做十五」

乜撚野係介紹看法, 呢D乜撚野中文?

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

說三道四 指手畫腳

又唔出PLA, 又唔用緊急法. 我好失望

唔會俾你點
兩個都不是

冇人想知喎
國務院講嘢關我哋香港咩事

bingo 紙呢？

介紹番

中聯辦唔係「非官方」，二千年由中央政府授權，係國務院的駐港代表機構

過主啦

推

香港由香港人話事

楊光（1926年－2015年5月16日），港九工會聯合會（工聯會）理事長，一代恐怖份子。六七暴動期間為「各界鬥委會」主任委員，被視為左派暴動的總指揮。

可能今次茁壯成長呢

bingo 紙唔該

是撚但啦on99

香港事務乃中國內政，外國勢力不容說三道四，妄圖介入也是痴心妄想。

佢夠膽咪再吹囉

又係話外國勢力

歡迎紅媒參加問答呀？

一邊譴責一邊燒緊另一支

楊光

又恐怖主義？仲唔出解放軍？

I am ready

又楊光

屌，又係楊光
叫韓正出黎啦

叫幾條蛋散出黎9up

浪費光陰 出添馬好過啦

說好的恐怖主義苗頭呢

說三道四，干預香港事務

香港係中國事務 外國不得干涉
呼籲美國 唔好通過香港人權法
若美方 一意孤行 中國將反制美國

香港示威係外國勢力 顏色革命 利用恐怖主義 阻礙中國發展

咁樣會中幾多？

後果自負

無打算睇

召喚解放軍

又關佢事，吖咁八掛口架

但睇落林奠單野似真喎

個個都仆撚曬出黎

驚人權法案？

是撚但啦

其實我只係想睇下張曉明個下爬好返未

All I want to know is how well is Zhang Xiao Ming's jaw healing

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你對香港局勢看法係點關我撚事咩
要打就打
要殺就殺
唔係既話唔該你放手啦仆街

bingo卡 really

呢張 係林奠版喎

有冇記者可以問下楊光有冇外國護照
或者佢有幾多資產係國外

唔該你收收皮先 我已經係tvb黨台聽過哂

唔好再重覆嗰幾句plz

Introduce my confession ar
Diu no Chinese

希望落order出老解啦

又出黎廢噏唔好嘥大家時間啦

又出嚟廢噏
just another bullshitting press con

支持林鄭
支持警隊
譴責暴徒
止暴制亂
都係講呢D啦

唔撚睇廢事俾佢嘥鳩我時間

佢地好中意亂咁配搭D中文字搞到好高深咁

係香港人話事就唔會咁啦，咪打飛機

又係新聞辦...small potato
唔洗理
你搵韓正或楊潔篪講至算啦

內容咪一樣，只係普通話同廣東話既分別

又想吹D撚樣出黎打人?

Q&A未

有新野喎

而家開波

一國兩制受到嚴重挑戰

係呀多得共狗囉

來來去去都係講果d

悶到訓

又講假普選

聽撚到訓著
說好的解放軍呢？

中共幾撚時可以解體

好似無乜人睇呢個記招

你條撚樣仲好意思提高度自治？？？

講左咩廢話

原來今日個記者會係解釋比美國佬聽咩係雙普選

白撚痴, 太監教人扑野
呢班傻閪真係好撚驚香港民主及人權法

有咩好睇
記得黎黎去去得官媒問
你話出解放軍我就會睇
起碼新野

總之即係一句
咪撚使指意831會改
冇革命冇獨立，或者唔推翻中共
香港都唔會有真正嘅民主
仲信一國兩制
覺得唔好一步登天搞獨立嘅人
再繼續呃自己只叫雙普選係有用嘅人
一。定。輸

驚攬炒

拉着大家一起死

我真係笑左出黎
聽佢講真係特別過癮..

英美港盟 主權在民
攬炒巴獲國家認證

又可以cap 低 佢都講口號

光復香港 時代革命

英美港盟！！！
主權在民！！！

有冇巴打可以幫手CAP

光復香港 時代革命
拉着大家一起死
光復香港 時代革命
拉着大家一起死
光復香港 時代革命
拉着大家一起死
光復香港 時代革命
拉着大家一起死

既然咁講 咁立法會選舉呢 呢個普選你又點講

方向正確 大家繼續

左邊寫着反中！
右邊寫着港獨！

我都唔知講乜好
自己搞咁多小動作
之後又屌鳩人地反你 真係加害者同受害者集諸一身
我真係第一次見識到矛盾共同體叫咩

一國兩制一早已經名存實亡啦

佢咁樣講咪證明左林鄭錄音係真
要借吹風會向外國解釋一個兩制仲有效
不過係行中國特色普選...屌你

好驚被奪權

仲以為有大台 好低能

林鄭今朝認左啦

佢係驚我地成功到 全中國都反佢

有無新野有無重點？利申估佢又做復讀機無興趣聽

一句講曬
攬炒啦

聽到呢句好興奮

大陸認同焦土派工作

我哋而家都係學緊孫中山，都係想改變

佢地講既野都係同返佢地既支持者講

驚到

呢個日本記者普通話仲好過我

推緊責任落教育到

但從來唔檢討自己過去既歷史

一切反共原因係不信任

平反左64 同比人維權先批評教育啦屌

通識都係你地搞出黎既

無睇

係唔係又係廢話

你班支那狗自己同美國解釋假普選啦

之前俄羅斯嗰個仲好

唔係點喺中國做新聞呀

條八婆話就算出兵都仲係一國兩制
合符基本法

唔敢講話用深圳取代香港
柒頭

等懶人包重點

快d出
我想要一個真正既休息
唔出正契弟呀共匪

見到條友死老豆咁款都唔想睇啦

now轉咗去狗記會者

佢既目標觀眾係班大陸西, 睇黎浪費數據

克制??專業??最低武力??
香港警隊是世界上最優秀的警隊??

佢講完唔笑好嘢